有冇人覺得美國好廢？ 又話制裁香港點知股市樓市冇乜點跌， 政府官員一個都冇畀人制裁？

特朗普成個紙老虎，渣架 ！

借個位 立會事實處